# Описание испытательного срока

- заполнение документов
- подключение к ReToggle и Redmine
- установка необходимых программ
- создание тестовых инстансов Magento 2 на удаленном сервере
- начало работ по освоению Magento 2 и NetBeans
	- простейшие модули
	- простейшая темизация
- включение виртуализации в BIOS	
- создание локального сервера на VirtualBox	
- поднятие инстансов Magento 2.2

---

Чтение официальной документации [по версии 2.2](https://devdocs.magento.com)